邊間券商/銀行 買股長揸收息收費最低

自己有用中銀供開股票
最近想試下睇啱價一手手咁買高息股
傾向長揸收息
想問邊間券商/銀行最抵玩 (手續費 存倉費 等等)？
等我開定戶先

LM

推 想知

咩叫高息 6%？

interactive brokers收股息唔洗手續費

一通

長渣就拎實物股票啦

炒期指炒牛熊又邊間？

一通

每次收息只收5蚊(唔知依家仲係唔係)

最低存幾多係佢到？一皮？

好似無限架喇

開左唔存都得架wor(好似係)

仆街中銀食水深

Diu,今日俾佢cap左500幾蚊手續費

搵左一陣 見到南商宜家做緊優惠
六個月免佣 仲有200蚊回贈 好似幾抵玩
仲有月供三年免手續費
有冇巴打用過 覺得伏唔伏

冇既話想轉埋過去

打手做得太明顯

長揸收息就當然拎實貨出黎，唔使比人賺

非打手 真心想問清楚有冇伏
如果我想揸實體股票
咁我係唔係都要係券商/銀行買左
然後拎出黎？？
成件事邊間手續費最低 ??

8??